才子隨口up只要全球強制封城一個月, 疫症消失, 可能?

好似話唔可出門, 否則可以開槍
會有人送食物

僱主肯唔肯出糧自行決定, 但居民呢一個月唔需交平時開支(租稅水電...食物都係)

全世界一齊咁做, 呢個武肺完..

無病徵感染者先係final boss